食完會唔會死？

其實食定係for煮用？好硬

擺咗入冰格？

垃圾桶

普通雪櫃

點解唔影入面？

Tub set 係咁架！ 上面有寫
係實過平時啲乳酪好多架
成份一樣 製法唔同

Thx

外敷用